轉新工前休息一個月合唔合理

如題

工作為了生活,生活不是為了工作

休息左成年

我都休息緊
準備息第三個月

準備去第三轉旅行